解放軍中將: 美國在台灣部署薩德之日,就是解放軍解放台灣之時！

南韓因部署薩德反導彈系統（THAAD），而遭中國報復鬧得熱烘烘之際，解放軍中將、南京軍區前副司令員王洪光（圖）被問及美軍不排除在台灣部署薩德時，他停下腳步說：「他敢！我今天把話撂在這，美國在台灣部署薩德之日，就是解放軍解放台灣之時！」
昨日全國政協會議開幕，出席會議的解放軍中將王洪光，在會後在被問到如何看美軍不排除在台灣部署薩德的消息時，王說：「他敢！我今天把話撂在這，美國在台灣部署薩德之日，就是解放軍解放台灣之時！不光是薩德，包括F35之類的進攻性武器，他敢在台灣落地！」此外，對於美國在台協會新址「或將派駐海軍陸戰隊」的消息，王說：「我勸他們最好不要駐，要不然蔡英文會非常被動，具體措施我現在不好說。」

網民：直接打過去就是
王洪光的言論一出，內地網民一片叫好：「話很霸氣」、「中國就需要這樣對美國霸權的將軍」，也有人說「長痛不如短痛，直接打過去就是」。現年67歲的王洪光，其父為開國少將王建青，岳父則為前空軍政委、開國少將高厚良。

打啦

哦

打左南泡未🤔

嗯嗯

支持

霸氣係用黎形容講得出做得到d人，成日人得個講字的所謂霸氣係泡影幻象

防衛系統又唔係古巴彈導危機果隻戰略彈道導彈, 支那根本無野好驚
偽共帝國主義唔係想擴張根本唔駛怕, 司馬昭之心路人皆見

香港搞限奶令, 保護番自己既奶粉

D中國人都發左顛咁怒屌香港啦

過到台灣海峽當你贏

你真的出兵就當你贏

講咋

嗯

共產黨話美國帝國主義，自己咪又係周圍搶地

支那狗唔打台灣爛春袋

講打台灣有冇30年

韓國整好薩德,你想打台灣就唔洗諗啦

唔好講薩德台灣，知唔知有條航母連幾艘破船目前正響海南島以東四百海哩入緊南海? F18正一架一架響黃岩島上空飛來飛去? 當冇左件事? 淨識玩"樂天"? 想扮唔傻睇唔到?

唔係雜種親口講我都唔會信
乜將乜將全部真智將黎

鎖國乜都唔知

支那狗打台狗
兩邊死愈多人愈好睇

yesterday you say tomorrow, so just do it!

中共派十億人攻打台灣, 最終十億人全部死哂

同一時間, 台灣所有男人都戰死, 留番D女人做難民來香港